il faut les apprendre à se protéger eux mêmes .
les prix décernés à cannes récompensent des professionnels pas des quidams
contester les frais d ’ huissier injustifiés
maintenant c ’ est au tour du mari :
j'aime bien les propagateurs de hoax ( fausses informations , pour ceux qui parlent français ) qui demandent ingénument de `` penser par soi-même '' ...
la vertu et la foi à la fois
et que ...
avec yahoo , sur la ligne ou il y a ecrire deplacer etc , sur la droite il y a `` plus '' qui affiche les autres options dont `` imprimer '' , l suffit de cliquer dessus
la sourate dite du `` surmulot ``
je regarde eva angelina travailler lol
yes
mon frère a toujours été formidable et présent et nous sommes très liés et on partage bcp de choses , c'est vraiment mon grand frère , très protecteur , et l'ainé de notre fratrie
il y en a qui trouvent tout à fait normal qu'une élection oppose une marionnette blanchie à deux criminels avérés ... avec une chance que hollande revienne au pouvoir comme premier ministre de brutus ...
t'es un gros pd alors ? ?
- qui est cette affreuse fille , sèche et squelettique ...
ca dépend . etes-vous du même sexe que la relation ?
l'emporte avec le marteau - lourd , lourd , lourd ,
or le souverainisme n'est plus d'actualité , avec la faillite de mlp , de dupont-aignan et d'asselineau aux dernières élections .
c'est une des lois inaliénables de la vie .
l'usure n'a en effet rien à voir avec l'impôt ou les taxes .
c'est incompréhensible de la part de gens pacifiques et complètement apolitiques ...
pour forcer les gens à en changer
voire la richesse elle-même , au rang d ’ objets de culte ( matthieu 6:24 ; éphésiens 5:5 ; colossiens 3:5 ) .
ça fait rêver
accepter de ne pas aimer tout le monde , l'amour n'est pas une obligation mais un choix et quand on n'aime pas une personne l'accepter sans émotion , généralement on sait pourquoi , il faut assumer et s'en moquer , ne rien forcer .
portable , adjectif
une fois traître , toute sa vie traître et ça pris collectivement pour tous les kurdes , enclins à trahir ceux qui leur ont tendu la main , comme la syrie , ça leur colle à la peau et à l ’ âme…et avec une tendance répétitive au cours du temps et des époques…
acer 14 ou 15 pas trop cher et facile .
non , satan ca tend .
il ne fera pas beau demain .
car sans joie ma vie s'arrête
tu voulais poser ta question en anonyme , or tu as aussi répondu en commentaire . ce qui fait que tu n'es plus anonyme ... : = ) )
si tu as plus d'un millions ... il y a de gros risques
peuple francais ? ? ? ? ? non mais de quelle droite les fachos rn osent dire qu'ils sont le peuple de france
pour quoi ca ? ? en gjs eux 4 ? ? ?
*ru / rew = naitre ( amazigh/ tiru = naitre ( grecque ) // le rut ( français )
t en vois combien toi ?
bonne blague , merci .
pour un cœur qui s ’ ennuie ,
pas de compassion ni respect ,
oui c'est incomprehensible , c'est juste de la faiblesse des gouvernements . les contribuables paient des études de médecine pendant 10 ans et les jeunes médecins partent bosser dans les laboratoires privés , voire à l'étranger , au mieux dans le sud là où il y en a trop sans rien devoir en retour , et la sécu remboursé toutes les consultations inutiles
eric , tu sembles peu connaitre la haute administration publique ... .
qu'un chef de gouvernement étranger veuille le départ d'un gouvernement démocratiquement élu , oui c'est une première venant d'un pays censé être démocratique lui aussi ...
candy mine line ?
j'ai de la famille qui s'est installée à côté de penerf , et à chaque fois que j'y vais , c'est vrai un bol d'iode..
rien . les français n'ont pas besoin d'un lobby pour défendre leurs idées .
- c'est possible , dit le point .
tout le monde ne pense pas comme toi et c'est ce qui énerve un peu tes détracteurs
lui répondit l ’ enfant , « je ne sais pas à quoi ressemble la terre , mais de l ’ autre côté de
tout est dans ta question ! et c ’ est pas seulement avec la russie .
merde il a du rythme , avec un peu de travail il pourrait faire pom pom girl pour les matchs
oui
c'est pas ça qui manque .
-le riz aux champignons
lama delon , dessert à boire dans ces vers qui n'en sont pas ...
popol .
pose la question chez mercédès .
je trouve ça stupide et ridicule
pas lu
exploitation des salariés , foutage de gueule du client en terme de service .
…tout dépend de l ’ unité qui vous sert à compter…le mm² , le cm² etc… .
non normale , mais je me chauffe au bois et dés l ' automne ou l ' hiver a part l ' éclairage , j ' économise ainsi gaz et électricité
le monde a été meilleur avant notre apparition ( ? ) , on supposant que tel était le cas , alors faut-il faire un procès à la nature en enfantant un énergumène contre elle ? les végans , les ascètes , ne peuvent rien au sentiment de culpabilité hérité de la contingence et de l'entropie ... je peux améliorer par exemple mon environnement immédiat , mais c'est toujours à mon profit , mais ça a un coût , au dépens de la nature , de l ’ énergie consommée et beaucoup d'autres facteurs qui paraissent anodins .épicure savait déjà ça , il préconise l'économie ... être économe pour gagner un peu de temps pour notre espèce .
afin de clarifier ce qu'ils ont à dire
ouiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii
oui trump a eu tellement peur qu'il s'est pissé dessus ... lol
moi ce qui me fait chier à la fin , ce sont tous ces grotesques reportages en caméras cachés dont les journalistes se gargarisent à longueur d'antenne . comme si c'était un exploit ! !
mais si vous saviez comme on en a rien à carrer des mecs qui se la pètent et finalement , vous dépensez de l'énergie pour rien avec l'air idiot ...
sans distinction ,
cabinet
le r i c empêche le dialogue il faut donc à mon avis l'abandonner pour l'instant il y a des choses plus importantes comme le salaire , la corruption , les privilèges , les surtaxes , le corporatisme ... ..
et les têtes épouillées ?
et maintenant des bateaux vont les chercher , çà me rappelle la traite négrière pourtant interdite . non , mon pays ne deviendra pas noir , métissé , avec des coutumes d'un autre âge .
.
et comme j'avance dans la vie ,
des erreurs de syntaxe et aussi des erreurs d'orthographe !
ni dossier rien tous mon travail s efface dès que je l éteins . que faire ? ? ?
je souhaiterai votre aide , est ce que ces deux soucis peut correspondre à un problème psychologique comme autiste même si je pense pas qu'il ait un petit autisme mais je m'y connais rien , je sais juste qu'il y a tant de pathologie..
il est con ce mec ... mais il est con ! ! ! on tient un sacré champion de concours ! !
jim , thom , alex peuvent être des prénoms , mais pas matt et bill qui sont des diminutifs .
marcel hamon
le prof n'a pas du le dire comme ça . il peut exister des cas très rares où un virus logé à l'intérieur d'une cellule peut résister à l'eau de javel . mais c'est quand même le cas improbable .
un grand homme qui lui a des couilles contrairement à toi
l'islam et l'islamisme , aucune différence .
comme on te l'a dit précédemment , branches le sur une autre prise de courant et si cela se reproduit , le fer à repasser est mort..donc , il y a court circuit ... !
cependant , l'objectif de toute pratique religieuse est la reconnexion au code source de lunivair ; autrement dit , l'harmonie . qui dit harmonie , dit paix .
salut ,
alors oui ou non ?
c'est trop facile de dire qu'il est fou , allez demander aux parents des victimes ce qu'ils en pensent ! et les souffrances endurées par ces deux jeunes c'est vraiment horrible !
le xxième siècle a commencé le 1 janvier 2001 .
théologiquement , l'ensemble du livre oriente la pensée vers un dépassement de la rétribution collective , pour aller vers une rétribution individuelle de l'homme .
la pensée , généralement
n/n
`` tiens ! voilà du boudin ''
non
difficile à détecter , puissant et stable pendant le transport , il constitue un produit idéal pour faire sauter une voie ferrée , un train ou n'importe quel lieu public que ces gens choisiraient pour cible . je peux en observer deux caisses pleines . au moins cent cinquante kilos . sur les couvercles , j'aperçois du matériel que je ne connais pas , mais qui ressemble à des détonateurs artisanaux et des commandes à distance .
non
je vends la formule magique si tu es interesse !
et ce ne sont pas des médicaments qu'il faut prendre , mais faire une thérapie que ce soit les hommes ou les femmes d'ailleurs..
vous seriez d'origine maghrébine que je ne serais pas surpris le moins du monde ...
une ambivalence des sentiments qui plonge l'auteur dans l'incertitude
ah ben non , si j p pernod le dit , moi je le crois ; . )
je crois que la deuxième situation est la plus étrange
tu as beau te mettre en anonyme , tout le monde sait quand même bien que c'est toi qui as posé cette question à la con… alors , pourquoi en avoir honte ?
j'ouvre la porte aux assassins des amours à peine nées
suffit-il de bien savoir avancer ses pions , et de se la jouer en solitaire ?
vous voulez des liens peut être ?
@ quel article de journal à la con ! ! lol .
oui . mais elles dépriment vers la fin de l'éternité .
j'ai dit !
x '' = ( -b+racine ( δ ) ) /2.a = ( 2+racine ( 8 ) ) /2 = environ 2,41
passés à la télé mis à disposition de ceux qui les ont ratés .
ai le courage et l'intelligence de voir la `` conne-moralistique '' que tu mets dans
mais si tu veux l'écrire en puissances , c'est ( en cm )
oui mais boivoir de l'eau aide .
dois-je m'inquiéter ?
je n ' ai pas vu , mais pourquoi les vétos nous les recommandent alors ?
des mouettes rieuses essaient de consoler des saules pleureurs qui goutte que goutte rivalisent de charme mais le charme est rompu , il a beaucoup servi .
pour jeter dans le vent mille chansons joyeuses ,
après tout dépend du niveau d'addiction , parfois cela n'est pas suffisant
eh bien non , les français ne veulent pas de ça sur leurs plages . alors respectes les lois de la république , parce que c'est ce qui régit la france et non pas ta religion .
voici les thématiques essentielles autour desquelles s'articule le coping ( en réduisant un peu ... > skinner va bien plus loin ... )
l ' être humain est une machine organique complexe , mathématiquement inconstance , à géomètrie variable , de part son mécanisme de pensées plus ou moins élaboré , et ce malgré lui , à un niveau de conscience plus ou moins evolué ...
je serais heureux bien sur ! comme si c'est mon fils que j'ai bien éduquer et qu'il a réussir dans la vie ^^
une jeune femme juive prend un taxi . sur une route de campagne , le taxi a un accident et se retourne . les secours arrivent très vite .
ça fait partie des codes sociaux idiots que la plupart ont dans le crâne à propos de ce qui définit les deux genres ( ou sexes ) et de ce qui s'impose à eux . et il ne s'agit pas que de la mécanique .
le basique movie maker de windows !
laisse tomber qr c'est pour les soumis , les puceaux les féministes femmes névrosées hé hé
l'obligation à la chasteté des religieux est une histoire d'argent . pas de femme ou mari ni enfants , la communauté religieuse s'assure d'être la seule héritière ...
quelle photo ?
la seule info que paddy a obtenu d un ami ; melenchon veux partir en vacances il est crevé ; normale il plus tout jeune et en plus il peut pas être absent de l assemblée pour contesté voila paddy en sait pas plus
un contrôle une fois par an !
si les positions ne changent pas : banque populaire 8 , hugo boss , et maître coq .
la bretagne ( finistère )
eh bien moi ! une fidèle , ainsi que des amis ( la nouvelle génération ) désireuse de découvrir les aventures de cette bande cocasse . doubitchous ... ... ..
faudrait quand même pas abuser .
sa télélites ? sa gravite grave autour des pas nets ...
damné , je pense ...
oui . j'ai fait de gros gros travaux dans une maison ( charpente , mezzanine , isolation , cloisonnage en pierres etc ) je n'ai jamais tant appris ( et tant souffert du dos ) que cette année là ... ce serait à refaire je referais pareil
alors le serpent dit à la femme : vous ne mourrez point ;
oh ! si du moins alors je pouvais à mon tour ;
j'aime bien , même si je reviens les mains vides , j'aime bien fouiner ( par contre , j'aimerais pas du tout tenir un `` stand '' )
j ai repeins la jeep en vert olive , savez vous comment ?
ils vont bien vite rembourser ça en pv .
rien ...
no ich bin not contigo .
par les plus 'malins ' , qui derrière les coulisses influencent le peuple …
bonne journée
il faut passer à autre chose , le peuple a quelques idées mais en aucun cas il faut laisser ce chien nazi au pouvoir
né dans d'autres etats de la deuxième ou septième génération
pfftt.. ! quelle chienne de vie…
c'est quoi cette manie de vouloir comprendre les choses ?
jésus ou plutôt ieschoua de son nom hébraïque , était juif parce que selon la loi il est née de mère juive .
oui mais c'est un complot subtil pour que les gens arrêtent les médicaments et que le côut des retraites diminue : -d
je suis non fumeur .
ou si tu préfères
c'est l'histoire du corbeau et du renard ; )
parfois , je me programme une sonnerie pour m'interdire de m'évader en esprit et travailler jusqu'à ce que ça sonne . je pratiquais cela avec mes enfants , atteints du même penchant à la rêverie et à l'évitement . c'est une banalité , mais parfois certaines absences de décision viennent à bout d'un problème dont on n'avait pas la solution . je ne m'en vante pas , mais c'est ainsi .
y en a de très bien , comme le cycle du nouveau soleil de teur , de gene wolfe . mais c'est sûr que c'est très différent de conan le barbare ...
zemmour et ruffin souhaitent vivre dans un monde fait pour eux . pour le premier ( pour simplifier ) sans les arabes et avec un vision sociétale conservatrice , pour le deuxième sans les riches et avec une vision sociétale prônant une égalité utopique . pourquoi pas , chacun ses envies .
et qu ’ il en soit ainsi dans mon grand âge ,
certains alternateurs sont couplés à une pompe à vide qui est actionnée par l'axe de l'alternateur et lubrifiée par l'huile moteur .
un mot désagréable à quelque individu ;
non pense à autre chose , , , ,
a titre de comparaison le real a fixé des clauses pour ronaldo ou benzema à 1.000.000.000.000 ( ça fait beaucoup de 0 ! ) et je crois que celle de kroos c'est déjà la moitié .
les entreprises bougent vites ? comme les populations changent ?
le petit jupé a rêvé de ce poste ... ses larmes sont en trop , j'aurais honte
attirer du mâle .
week end . ouais .
tu as quand même une certaine notoriété qui a traversée l'atlantique ... ne cherche pas à analyser ce site , il est imprévisible avec des hauts et des bas , surtout des bas .
nan
plus sérieusement , les gilets jaunes veulent précipiter la disparition de l ’ argent liquide ? les banques s ’ adaptent à tout et ont toujours un plan b , c ou d !
va à aukland en nouvelle zelande , c'est moin loin
`` comme une odeur de cramé qui nous suie `` ♫
langoureuse volupté que rien ne brise
1 kg ! ! !
bonjour ,
moi je juge que les fainéasses qui justement n'ont pas de métier et vivent a nos crochet avec le rsa sans chercher un vrai travail
qu'est ce que l'amour y fait ? l'amour est bien le contraire , que la convoitise …
`` `` en juin 1963 , la photo de l'acte de résistance extrême d'un moine bouddhiste vietnamien inonde le monde et fait tomber un dictateur . '' ''
docteur mabuse diabolique
( a ) où stocker ( dans quel milieu ) les dechets à longue durée de rayonnemnt
population active , c'est a vous de mettre à bas cette loi scélérate ! car demain aussi vous serez concernés .
pas probant du tout comme baisse si baisse il y a et là on peut en douter
lol
j'ai dit !
c'est pas bien de vouloir être anonyme
le jour de gloire est arrivé !
le beau , l'honneur , le droit qui ne sait pas plier ,
la peur est surtout un facteur moral ,
à moins que tu ne sois quelqu'une de fréquentable ... de toute façon je ne peux le savoir . qu'est ce qui te dit que moi je suis fréquentable ?
il faut prendre des anaphrodisiaques
bonjour ,
regarde la notice
interroges toi sur ce que tu aimes , choisi une orientation professionnelle et dis toi que des opportunités vont se présenter les fonctions vont changer , est ce que tu aimes les nouvelles technologies ? te vois tu plutôt enfermée ou à l'extérieur toute l'année ? est ce que tu veux être fonctionnaire ou assimilés ? est ce que tu veux aider les autres ? ailes tu écrire ? aimes tu découvrir ou voyager ? fais tu sport ? es tu endurante ? aime tu transmettre ? vendre ou convaincre ? enseigner ? regarde autour de toi , utilise tes connaissances marketing pour ton propre `` plan de découverte `` ?
macron impérial au contraire . on a vu ou étaient les arguments .
moi je suis orphelin ... ... .freud à tout faux avec les orphelins ,
je me rends compte que être homosexuel et vivre pleinement sa vie est impossible . une lutte n'est pas une vie , et une vie n'est pas censée être une lutte .
parce que cela existait déjà en indo-européen .
l'espérance de vie est de plus en plus longue également , suivez votre instinct votre coeur et votre envie .
durex a dit
un courrier recommandé avec accusé de réception à la carsat si tu as bien tous tes trimestres .
dans le même registre , il avait fait très attention de prendre une marche de retard sur tromp , afin de paraître à la même hauteur .
en espérant que ça ne soit pas trop tard : surtout pas de comptes joints dans ton ménage .
capable d'enrichir en un jour l'achéron ,
la viande rouge
chais pas , j'ai pas la télé
2/ tu peux mater des film x depuis chez toi
non . absolument pas !
j'ai juste montré que la misogynie est transversale aux époques comme aux ethnies . je n'ai pas parlé du racisme ( mais je pourrais faire le même type de liste ) parce que ce n'était pas le fond principal de la question .
pas sûr
... ... ... .♫
airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old . he flies very fast ; deceived people will say that `` christ is here ; christ is there '' . sometimes , he wears blue robe over left shoulder while red robe is underneath . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light . antichrist will trick people to believe that he can do mountain moving and resurrection ( using holograms ) ; fire from the sky is easy ( considering the gases from pollution in the atmosphere ) .
l'arbre muet à palabres x-librusse
elle est ou cette question
smegma
et son tourbillon d'émotions
intrusion dans animaux-divers !
yahoo suspend les multicomptes
malheureusement une majorité d'électeurs a été assez naïve pour croire qu'un candidat aussi falot avait les compétences requises pour le poste de président de la république .
salut sarkiki
c'est bien que tu aies q/r pour t'exprimer
3 ) si tu te préoccupais de ce qu'il se passe en algérie au lieu de ressasser des inepties qui ne servent à rien ?
... car l'amour , n'est-il pas au-delà des sophismes , et de tout concept contradictoire , ou négatif ; religieux , ou non religieux ?
- soirée thématique de f5 , souvent médicale ,
grabataire et sans doute déjà mort !
bien à vous
non . et marcel trouillard ?
il existe des âmes n'ont touchés ... faites juste attention à leurs manières ... ( ils seraient mêmes capables de vous faire passé pour fou , l'un de leurs passe temps favori . )
vos beaux yeux me font mourir d'amour '' ? mais en restant en vie ... . ! ?
barbare du nord qui ont envahi la france
je me demande si tu réfléchis avant d'écrire !
oui exemple mon beau père
et nous , pauvres canuts , sans drap on nous enterre >
le rhum , c'est pas trop bon pour la santé
( en français : bite rivières )
non pas du tout
rappelez-vous les critiques qu'on avait il y a encore seulement quelques années sur la vie et dans l'univers alors que les premières exoplanètes avaient été découvertes ( depuis un moment ) ; beaucoup n'en démordaient pas que d'hypothétiques proba rendaient la vie improbable avec dans tout l'univers une seule réalisation , nous . depuis la moisson de kepler et les conclusions des astronomes , on ne les entend plus guère ; la vie n'a pas encore été trouvée mais le paradigme à changer : il faudrait maintenant expliquer pourquoi on ne trouverait pas de vie sur la multitude de planètes bien situées que la galaxie contient !
macron a pris d'autres engagements pour pouvoir être élu .
tout à fait , la sincérité est très importante pour moi et même c'est primordial certes parfois ce n'est pas payant mais cela ne change rien pour moi pour être sincère vraiment puis au moins j'ai la conscience tranquille et c'est important pour moi .
j'ai toujours été en cdi .
smart casual
.plus bas
avec les intérêts
- voui ( tout bas )
c'est donc nous qui avons la charge de les défendre contre l'ennemi potentiel
si ma tête s ’ enivre ,
et de 80 parties d ’ azote , gaz éminemment mortel .
c'était encore plus vrai en espagne du temps de cruyff .
oui , mais je n'ai pas fini..
le problème des échoueurs à tout va , c'est qu'ils reprennent le même chemin . bien souvent .
les tj sont attachés à leur organisation surtout . après tout jésus n'est qu'un ange pour eux :
c'est vrai , les films dramatiques sont les meilleurs de tous , les comédies sont les pires .
certainement pas moins bien que les `` maures '' , `` sarrazins '' , `` barbaresques '' et `` turcs '' du 8 ème au 17ème siècle .
moi , j'attends que qr yahoo se lasse de moi .
c est un problème algérien et il sera réglé par des algérien .
mais au rythme où cela va , l'incendie du palais bourbon risque de se produire avant peu , ce qui est dramatique pour la démocratie et le progrès demandé par les gilets jaunes qui verraient alors toute leur crédibilité s'effondrer .
c'est indiqué dans les test que tu peux trouver sur le net
me ferais bien 😊 une ☝️ extraterrestre moi
maintenant qu'elle a repris des forces , elle gagne en énergie et demande à jouer .
il fonctionne bien le 10
je suis à la campagne 3 km , alors j'en passe des routes pour aller chercher le pain .
être ignorant
bonjour
the fix will be permanent ( as long as you do n't change it again ) .
c'est bien . mais on s'en fout , c'est ta vie , pas la nôtre .
.
c'est beau , c'est pas vilain ?
oui
les blés sont dorés , les cieux
< christianisme . cette dernière préfèrant couper court à toute vendetta et désamorcer les conflits avec le pardon >
c ’ est nul à chier comme d ’ habitude ! tu ne feras jamais carrière car t ’ as rien de particulier , t ’ es creux , c ’ est plat , t ’ es pas beau , pas de charisme et t ’ es limité . je ne t ’ insuite pas , je te donne mon avis vu que tu le demandes ! c ’ est timia qui m ’ a refilé le lien
je serais mort avant
après les aiguilles a tricoter
attendez , une chose à la fois , ok ?
8 enfants par famille ? lol
mince , c'est blizzard ... on nous enseigne pas ca à l'école gratte-huitre et obligatoire de la fée myriam ... pardon , morgane , part donc !
c'est quoi vacaf
moi j'attends une amie pour lancer l'apéro , j'en suis pas à picoler seule quand même ! ! !
tout depend du cabinet dans lequel tu bosses , le taux de progression salariale aussi .
en l ’ occurrence , la part des saoudiens serait colossale et compterait des milliers de combattants , des cadres et des prêcheurs , entraînés et gérés par l ’ institution wahhabite sous la direction du prince bandar bin sultan en partenariat avec le général david petraeus dès le début de l ’ agression contre la syrie .
la plus grande organisation terroriste armée au monde était appelée révolution syrienne .
oui .
pour en trouver au lait cru , tout le monde n'en vend pas , pour me consoler j'achète `` le rustique '' , c'est tj mieux que rien ! !
yes good
tant que les gens se tapent sur le museau et s'éliminent ... moins de protestations donc moins besoins d'une forme économie ?
je crois que le groupe u2 chantent bien
et après installés des fonctionnements sociétaux plus ou moins libre peuvent laissés pensés à des forme d'autonomies . ( face aux dictatures ... )
s
et le bas c'est pareil ? dans ces conditions vous cherchez une fille avec un seins plus petit que l'autre ?
il ne faut jamais stopper une drogue qui provoque une telle dépendance induite par les médecins brutalement , mais en faire un sevrage très très lent :
vivement la prochaine vie !
juste entre les hauts roseaux
diffuser largement par tous les moyens !
- une tension de sortie identique , c'est le cas
il en a marre de votre intrusion dans sa vie
bof , les exactions des uns n'effacent pas les exactions des autres , et quand c'est étatisé , c'est franchement pas génial et ça semble plus `` grave '' au niveau international que c'est quand c'est le fait d'un groupe de tarés terroristes .
quand j'entends linkin park , j'ai envie de devenir sourd .
elle a raison , puisque vous y croyez ! !
a t il raison
ll devra rendre des comptes .
`` enfin , en italie , on renonce à faire des théories , on se contente d'agir pratiquement . on considère le mariage mixte comme la vraie et heureuse solution de la question juive et dans ce qu'on appelle les « bonnes » familles c'est devenu presque un principe de ne marier les enfants qu'avec des chrétiens . tous ces remèdes , quoique différents entre eux et plus ou moins prétentieux , ont ceci de commun qu'ils tendent à la dissolution du judaïsme . '' max nordau , extrait de récits juifs de baruch hagani , page 152 .
la réponse , mon ami , est soufflée dans le vent ,
impossible ca !
y viendrai avec l'père dom et ses couches , on amènera du clafoutis car l'a plus d'dents .
et continue à faire des vidéos pornos chaque fois que tu as envie de faire caca dans ton froc , mais on aimerait bien que tu les mettes en boucle sur ton face book , ça nous changerait de tes trains et de tes navions à la con !
l'école n'est qu'un aperçu et nous aide c'est la vie qui nous enseigne quasi tout ... ... .mais sans négliger pour autant le rôle éducatif des parents et de l'école qq part car c'est aussi une des bases essentielles pour mieux nous armer pour affronter cette vie ! !
un petit aperçu ! !
pas tant que ça , sauf si on souffre d'anosmie .
n'avons certainement pas la même ... .mentalité ! misère ! o_ô
télé de vieux regardée par les vieux . forcément les annonceurs ciblent leur public !
en quelle année ?
un dicton l'affirme : une décoration ne se demande pas , ne se refuse pas et ne se porte pas .
si c'est mon vit , tu risques de debander très vite , les femmes détestent presque toutes ce genre de choses même si elles sont branchées sexe .
les surfaces seront alors sensiblement à la température de l'air .
( je me retiens une envie de vomir en écrivant tout ceci ... . )
la mésosphère : ( de 50 km d'altitude à 80 km d'altitude )
bonjour ,
la troisième république ?
comme ci dessus la tuberculose peut etre fatale
« nous l ’ avons fait descendre , un coran en [ langue ] arabe , afin que vous raisonniez . » ( coran 12 : 2 )
là où j'habite j'ai le choix entre un débit médiocre en adsl ou de la fibre a 100mb chez sfr .
s ’ en allant à la messe , un page la suivant ,
excellent merci , mdrrr
la publicité est interdite ici !
dans ta peuplade et dans ta région , ça veut dire quoi : `` voudrait prendre mon appartement '' ?
même à travers mon écran , je sens ton odeur .
14-18 , 39-45 , algérie , indochine , mais je pense la plupart des produits de l ’ intendance ( rations ) militaire , pour pas risquer d'être empoisonnés par l'ennemi ...
applis pour le shopping
@ duconne , tu sais que la vie , ce n'est pas vraiment la même choses que tes délires psychiatriques ?
malheureusement , je ne pense pas .
cest ton patron
merci pour la blague..
un manchot ?
le cheval aura été la plus noble conquête de l'homme :
c'est qu ils ont trop donne pour des cretins comme toi .
tu rêves toi ..
c'est qui les clefs raie ?
seal the deal and let 's boogie volbeat
faites ce que je dis pas ce que je fais , tu connais ?
blocage ?
locutions :
du bonheur et de la chaleur à ceux qui en manquent !
j'apprends à l'instant que pulvar vient d'être suspendue pour avoir signé une pétition contre le fn .
d ’ un point de vue théologique , le salvator mundi apparaît ainsi comme celui par qui tout a été créé . si le christ retirait sa main , le monde retournerait au néant : cette idée se trouve déjà chez saint augustin… il faut noter qu ’ avant léonard , les peintres représentaient toujours ces globes coiffés d ’ une croix .
tout mon temps
après réflexion
pour chauffer la salle en plein effroi , il est conseillé de mettre les gaz ...
il l'a laisser à sa mort au roi françois ier et à la france , ce qui à l'époque était la même chose .
en tant que soûlaud , je suis water prof !
encore un débile en plein délire .
ils éclatent dans l'huile bouillante , et l'huile peut prendre feu .
il faut être neuneu pour gober ce qu'elle dit . elle dit n'importe quoi pour se faire élire et faire prospérer sa petite entreprise familiale . exemple , sortie de l'€ , mais au dernières nouvelles , elle en est au francs en gardant l'€ . big problème , plus des 3/4 de son programme n'est applicable qu'en sortant de l'ue , taxes à l'importation , préférence nationale etc , le droit européen étant au dessus du droit français . idem pour wirlhpool par exemple . elle leur a sorti la possibilité d'une nationalisation temporaire . a rire ou à pleurer , cette société est une multinationale américaine , même en admettant qu'ils donnent à l'état français le site , ceux ci sont propriétaire de la marque , les salariés ne pourraient pas continuer à produire les sèche linges , où alors il faudrait créer une autre marque faisant d'autres produits , c'est complètement irréaliste et pas viable face à la concurrence , donc elle ferait quoi , faire des salariés du site des fonctionnaires mais elle les utiliserait à faire quoi . c'est complètement débile comme truc , comme ceux d'ailleurs qui gobent cela .
peut-être que plutôt de tout toucher , il faut remettre tout comme à l'origine . si ça marche plus depuis que tu as mis ta nouvelle carte graphique , la logique me fait penser que c'est la carte graphique qui pose problème .
mauvais exemple , car pour lui la masturbation consiste à se mettre un god au q !
erdogan ne m'inspire pas confiance , ce dictateur !
il n'a pas tort.il ressemble un peu à ce vieux proverbe .il reflète également la sagesse et j'avoue qu'il m'a bcp servi à faire un travail sur moi même .
la démocratie se caractérise par l'existence d'une opposition
j'ai une mitsubishi colt à faire reprendre elle vaut encore 3000 € mais il vont pas me la reprendre 3000 elle est un peu cabossé et pas bien entretenue elle à presque 10 ans et 91 000 km que faire ? l'entretenir et attendre un peu ( un an et demi pour qu'elle sa valeur soit un peu inférieur aux différentes primes d'anciens véhicules )
deux crèmes simples .
de se déplacer en char à boeuf .
oui , bien sûr . ce n'est pas ça qui choquerait aujourd'hui .
après avoir dû m'absenter pendant deux années pour me consacrer à des obligations professionnelles , je passe faire un tour et saluer mes nombreux amis et soutiens .
je déteste en tout les cas les hommes égoïstes .
sans doute un black exilé aux us
vlad se fou du monde .
en tout cas heureusement qu il était la pour les pellicules , car sa marque mal sur la photo
désolé , j'en ai pas
pour nous éviter de grossir
l'extrême gauche est un virus à éradiquer au même titre que la polio ou le sida .
de plus , si j'achète ce nouveau mobile , suffit-il d'y insérer ma carte sim et je peux l'utiliser immédiatement ou dois-je forcément aller chez mon fournisseur sfr pour renouveler le contrat ?
la blonde lui dit :
si tu gagnes 3 ou 4000 par mois c'est faisable , si tu est une pauvrette laisse tomber les crédits .
famine artificielle car la production française était suffisante pour le pays ... mais hélas ... qui était vendue par les spéculateurs hors du pays ... car les prix des céréales y étaient bien plus élevées ...
le mieux est de créer un album photos en ligne et de le stocker par exemple sur google photos .
n'était-il pas de parents écossais ?
témoignage : attentat de paris du 12 mai 2018 , gladio est derrière tous les attentats depuis 2015 !
la belgique et l'italie , dans le groupe e sont à égalité de points : 6 et de différence de buts : +2 . la belgique a néanmoins battu l'irlande avec un score de 3-0 alors que l'italie n'a pas fait mieux qu'un 2-0 contre la belgique .
“ sous le nom de crimes ou de délits , on juge bien toujours des objets juridiques définis par le code , mais on juge en même temps des passions , des instincts , des anomalies , des infirmités , des inadaptations [ … ] ; les juges [ … ] se sont donc mis à juger autre chose que des crimes : ( l ’ âme des criminels ” , écrit michel foucault dans surveiller et punir . )
ta question est évidemment délocalisée ( désolé , je ne peux pas t'aider à la remettre en place ) . normal , elle dérange forcément les connards en gilets jaunes . l'anonyme qui te parle de destitution n'est sans doute pas étranger à ce déplacement !
bonjour ,
si tu t'arretes au titre tu a l'impression que c'est lui qui dit ca
: )
la seule question que je me pose sur benalla , c'est de savoir s'il est un agent du mossad au service des rothschild , ou un agent des rothschild au service du mossad ...
ta question me semble être perdue au mauvais forum ...
2 ) aplatissez la viande hachée et la cuire comme steak haché ; sel poivre - réservez
- douglas mac arthur -
ce qui est particulièrement répugnant c'est qu'il ose se qualifier de `` gaulliste '' et ainsi usurper le nom et la pensée d'un grand homme qui n'est plus là pour se défendre .
ajouter le saindoux et l'oeuf en cours de pétrissage . graisser les plaques à gâteau ; répartir la pâte dans les plaques et laisser lever ( env . 1h ) dans une pièce chauffée .
そして母、彼女はバターを打つ？
plus de détails ici :
qui pourraient finir au resto chinois
heureuse année 2017 à toi papito ! !
oui car si activité à l'intérieur ce n'est pas le même risque et donc pas le même tarif .
rien
les actionnaires ne touchent que des dividendes ... et théoriquement ils ne sont pas liés ... ni responsables des opérations de leur sociétés ... . ils ont nommés des fusibles jetables ... des sous-fifres ... pour ces fonctions ... .
... les merveilleux couchers de soleil sur la côte d'opale !
qui se mettent à geindre opiniâtrement .
cet adjectif est `` filial '' .
les français ont élu macron afin de faire évoluer les choses . soit on reste sur place en élisant soit les partis traditionnels lr , ps et fn , soit on essaie de faire évoluer les choses et de donner la chance à un `` inconnu '' pour diriger la france .
quel est le meilleur pays pour m'installer ?
parce que tu sais que macron pense cela ?
du champagne pour faire briller
< < chaque fois que quelqu'un évoque les houris , il s'avère un mécréant , > > ouais tout comme lorsque quelqu'un évoque les filles de loth , c'est souvent un musulman , bizarre , mais bon , ça fait 'que ' 6 ans que je suis sur cette rubrique ...
et tous les phlébologues le savent et le disent ... ... ... .enfin les bons : - ) )
les exercices à qcm sont souvent erronés .
lieu de le corriger ( ou rejeter … ) ils négligent certaines parties et s'ils l'utilisent
c'est un signe d'orgueil surtout .
plus précisément ... autour de son axe ... .en 200 à 250 millions d'années
une question permettant à la fin de modifier le cadre de nos institutions pour rénover la démocratie et la directe
ils sont donc cégétistes ?
- la vente sans condition de nos fleurons nationaux ( alstom ) à nos partenaires étrangers .
100 % pour évidemment ! je ne peux vivre sans voiture depuis plus de 30 ans . indispensable !
je rejoins l'opinion de nea : la grande leçon de ces cérémonies , c'est tout de même l'adhésion massive de la ferveur populaire à cette personnalité , une adhésion dont aucun politique ne peut se prévaloir ( c'est pourquoi ils se rangent derrière cette personnalité incontestée ) . j'ai écouté les interviews de ses fans , et j'ai été frappé par la force et la pureté de leur attachement pour cet artiste . les anecdotes que j'ai entendues m'ont convaincu que cet artiste était avant tout un être humain de grande qualité , qui leur a plus ou moins servi de guide .
il faut savoir que sartre écrit cette pièce en 1947et situe l'histoire aux etats unis en un moment où les luttes raciales atténuées pendant la guerre mondiale reprennent de plus belle .
c'est ce qui se dit avec les soit disant sondages des marqes de préservatifs , mais bon on l'a mesure pas a tous , est ironiquement , le mec sans que cela soit dut a une maladie ( tumeur ) avec possiblité d'erection est qui a la plus grosse est un blanc pale et obésé ( 34cm )
plutôt que morvangine , pourquoi pas moravagine . c'est un livre incroyable .
ne perd pas ton temps sur un seul chemin , essaie la totalité de toutes choses
alors comme ça tu veux graviter dans le domaine des poubelles . tu pourras y jeter ton pull de papi à ficelles qui pendouillent !
moi aussi , mais je le laisse , ainsi , on ne m'approche pas trop !
je pense que c'est son amant
j'en ai acheté une avec un chèque ... en bois .
macron comme 99 % de nos gouvernants disposent de faux diplomes pour arriver à leurs fins
la psychiatrie est une science balbutiante . l'homosexualité est un fait et ne dérange personne , sauf les religions adamiques pratiquée par des attardés mentaux ( c'est les psychiatres compétents qui le disent avec raison , sans le pape ) .
c'était franchement magnifié , les cow boys puaient , allaient voir les putes , se bourraient la gueule , s'entretuaient , massacraient les indiens , y compris les femmes et les enfants , et se volaient entre eux
mon employeur est il obligé de me dire oui ?
pour le savoir il faut faire une radio .
moi je souhaite bon courage à j.moureaud ... avoir voté 3x sarkozy se dire apolitique et libre….c'est pas mal ! notez que 'les emergents ' ça sonne de droite en fait .
dent de sagesse incrustée dans le nerf , ça ne veut pas dire grand chose ... .
jupe et pantalon , blouson , mais cela se fait moins et c'est très cher .
elle pense sans doute d'abord de combattre daesh !
non
tousser ( c'est l'hiver ) .
si ca peut réduire la pollution alors , oui , je trouve ça normal . mais tu as raison , certaines choses devraient être consignées pour inciter davantage les gens . par exemple , dans certains pays , il y a des machines à l'entrée des magasins où on peut rapporter des canettes en alu , en echange de quelques centimes par canettes . on pourrait étendre ce systeme de consignes aux piles , bouchons etc. pourquoi pas au poids .
bon dimanche ...
l'ia ne poserait jamais cette question ...
il rend l'âme ! ! !
perso j'ai 21 en aout et je compte y aller d'ici deux ans pour m'installer . donc non il a totalement raison vot ' fils m'dame
je regarde des films que je ne regardais pas d'habitude ou j'essaie de faire des gâteaux
ça dépend de quoi on parle . s'il s'agit de comprendre les mathématiques ou d'apprendre à jouer du piano , oui , nous avons besoin d'explications à moins d'avoir un don qui fasse qu'on puisse comprendre sans explications .
votre femme au four ? malheureux . pas longtemps alors .
- les règles d'usage des armes dans le corps de la pn , ça tu l'as forcément vu dans tes cours . les conditions dans lesquelles on doit faire usage de son arme sont très encadrées . même le fait de décider de tirer en l'air sans risque de blesser une personne ça n'est pas du tout autorisé . toute munition tirée fait l'objet d'un rapport et d'une enquête igpn , tu dois le savoir . donc même en déconnant , dire `` vider son chargeur '' ça leur fait se poser des questions justifiées . ils sont en mesure de penser des trucs du genre `` et quand il sera sur le terrain , vas t'il mettre en application sa blague à la con ?
retour chez ma mère
j'ai renoncé à lire avec toutes les fautes : ( (
la france est une nouvelle fois très en retard par rapport aux autres pays européens , alors il serait bon de regarder ce qu'il se fait ailleurs .
un lever plus tard que la semaine
friteuse !
tape la phrase dans google
dans la vie , même celle d'un âne , tout est possible !
end , j'avais fait 6 machines ... ... ...
il a dit exactement `` ne me touchez pas ! vous n'avez pas le droit `` ! ! il doit se croire intouchable ce pauvre chou ! ! mdr
une carapace se forme avec le temps et les épreuves que tu as eu .
depuis giscard même .
quotidiennement
bah c'est cool , il viendra te sauter quand il n'aura rien d'autre sous la main . tu devrais te sentir flattée .
je la laisserai couler sur les joues car les larmes peuvent être aussi de joie petite rainette et on l'oublie trop souvent ; - ) )
ce qui est sûr , c'est qu'ils sont blancs comme les nôtres ! !
personnellement , je considère que l'islam est un cancer pour la france ( je n'ai guère plus de sympathie pour les autres religions ) !
ce qu ' il faut vraiment bien comprendre , c ' est qu ' à gauche , c ' est juste des incapables , même pas capables de camoufler leurs saloperies .
les africains sont les pires racistes
@ anonyme que je sais qui c'est : ) ) merci pour la réponse .
`` insensé qui croit que je ne suis pas toi ! '' disait victor hugo dans une superbe envolée ! ! !
- voilà vos encaissements en retard ... les volfoni ont essayé de me flinguer , oui maître !
amaytois a bien résumé du pourquoi .
des gens qui ont des problèmes de taille ...
et aussi , cite-moi le passage où je soutenais les casseurs de gauche ? car je leur chiais dessus avant même d'arriver sur q/r , alors encore une fois ton imagination de mes pensées pour essayer de te donner bonne conscience , ça ne marche pas ...
ça peut venir de beaucoup de choses . du moins grave au plus grave : volume au minimum , câble pas ou mal branché , écran qui n'a pas de haut parleurs , pilote de carte son non installé , carte son hs , etc ... sans informations complémentaires , ça va être difficile de t'aider .
et pour ce cur qui bat quand même
quand tu voudras , tu feras signe . des `` stop '' , tu verras , ça en a débouché plus d'un !
je fais des petits voyages fréquents aux urgences et pour ce faire j'ai mon bagage tout prêt
c ' est un apprentissage nécessaire de toute façon et plus tu as de capacités , plus tu te sens fort .
voir dans les paramètres en haut à droite .
( sinatra ) :
ces rats représentent un danger pour la santé publique . en effet , autant leurs urines , morsures , et parasites dangereux sont les vecteurs de nombreuses maladies transmises telles que méningite , leptospirose , graves fièvres et autres virus , peste ( la grande peste noire a fait des millions de morts ) . nous n'en sommes pas encore là mais il y a risques et il faut impérativement les prévenir .
vous m'avez fait peur ! ! ! ! ! !
qui me mit son affaire , gentiment dans la main .
cela est la beauté , disions-nous ,
tt
pourquoi veux-tu les chasser ? ils te débarrassent des rats et te font de jolis concerts pendant les courtes nuits d'été
je l ’ ai trouvé ce partenaire particulier . je me suis pas trompée !
bonne journée !
un peu de moralite et de dignite .
et que fais tu pour ça ?
mais j'ai caché dans ma ceinture
l'algérie aux algériens , tout le monde dit bravo ! ! !
ducon-aignan comme son nom l'indique !
pour trouver `` excitant '' de sentir l'odeur des pets ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
de toutes façons , au tchad , rien n'est très clair ...
j ' en connais qui aiment au contraire , c ' est une question d ' équilibre sans doute avec sa propre personnalité .
comme à propos de la démocratie ( bien plus connue … , en principe )
il arrive aussi qu'un enfant ait les yeux bleus de façon `` spontanée `` , par une mutation ou une combinaison d'allèles particulier . mais dans ce cas le bleu ne viendrait pas de ta mère ( a priori c'est quand même très rare ) .
vous lisez quel journal ?
oui
lorsque tu seras vieux et que je serai vieille ,
ssss
c'est une bonne question .
refusé car tu as voté macron !
dis-moi un peu , strictement entre nous et quelques milliards de terriens , ne fais-tu pas un peu le petit incompris de ces dames , par hasard , non ? elles te taquinent , plus que probablement . n'empêche , tu es probablement un homme très sensible . limite tes offrandes à une qui saura l'apprécier . dis-lui les gentillesses que d'autres ne savent pas apprécier , et vive l'amour ! ...
manque de dopamine donc marcher marcher marcher serait à mon avis la meilleure façon de vivre & lutter contre toutes les maladies ! et entre autres `` la sep '' com vous dîtes ! . chaque patient est `` son propre médecin '' et chaque patient sait ce qu'il fait ou a fait de sa vie et les causes & effets ! aidé par le médecin de famille ! il trouvera toutes les réponses ! ! ! et `` chassera tous ces démons '' me disait grd mère ( naturopathie ) par l effort physique & psychique !
s'il n'a pas 2 soudards dans sa vie , c'est qu'il l'a raté .
allez , bye !
ce sont des drogues très addictives , inefficaces et très très dangereuses !
je ne savais pas que les sélénites avaient des téléphones malins , ils vont être contents .
looooooooool
hollande restera dans l'histoire de france comme l'erreur de casting de la vème république .
faut se prendre en main et grandir
oui , quand il n ' y a plus rien a faire , et que la personne souffre trop , et le demande .
beurette a khel '' hijab beurette suce salope banlieues beurette black beurette interracial yaniss epik arab bbc maroc beurette bbc ...
le cadre éducatif peut-être identique : culture , religion , morale , etc. il n'empêchera pas différents tempéraments d'une même fratrie d'exprimer des différences comportementales .
a ton âge on s'adapte à tout , arrête de faire ton vieux .
non ce n'est pas mon style…
`` laurent leroux ''
pour aller au village lointain je met 4 jours et chez nos voisins une demie journée
bonne , merci pour cette blague .
a croire qu'il avait besoin d'ailes pour décoller en politique . en réalité ils sont complémentaires . lui , c'est le frein .
nabou
caroline te fais la bise !
7 mettre son réveil en continu pour ne pas sombrer dans le sommeil dogmatique
en te branlant matin , midi et soir .
tes origines et ton odeur de bouc
excellent
aller au ciel , post-mortem .
il existerait ... ( me semble-t-il ) une autre réalité indépendante de ces approches dualistes caricaturales ... .mais ... .à découvrir pour chacun d ' entre-nous .
il faudra bien chasser les vampires un jour .
mais ça va arreter toutes ces campagnes odieuses , calomnieuses
pense à faire un testament avant de partir , on sait jamais , des fois que tu sois privée de désert par des islamistes d'alqaida au maghreb ...
allez chez un médecin
moi j'étais prêt a me prosterner a satan prosternation de respect et sous stricte autorisation de la part d allah le tout puissant et lui il fait de même le avec adam ( p ) pour la première place elle reste sujet de compétition loyale soit pour lui soit pour moi soit pour mon double soit pour le prophète ( s ) personne ne sait a qui est la première place c'est écrit nul part et fin du conflit
l ’ article indique très clairement que monnet , en fin connaisseur du monde anglo-saxon n ’ a en aucun cas accepté à titre personnel les dollars de la cia . « compte tenu de sa prudence de sioux , l ’ aide américaine à son courant européaniste devra emprunter d ’ autres voies . en 1956 , il se voit ainsi proposer l ’ équivalent de 150 000 euros par la fondation ford . une offre qu ’ il décline , préférant que cet argent soit versé au professeur henri rieben , un économiste et universitaire suisse pro-européen ( … ) ( celui-ci ) utilisera ces fonds en toute transparence financière pour créer un centre de recherches européen . »
désolée ... ... ... .j'ai pouffé de rire ... ... .c'est parce que j'imagine bien que vous devez avoir un rendez-vous galant et tout fébrile que vous êtes ... ... .vous avez sorti vos plus beaux atours ( enfin votre plus belle chemise ) et la tuile ... ... bon je ne vous donne pas de conseils vous en avez déjà eu ... ...
non , j'en ai suivi suffisamment comme ça .
une bonne fondation ?
bien sûr , s'il y a de l'alcool dedans !
ce gouvernement de bras cassés aux ordres de bruxelles devrait écouter le peuple sinon çà va mal finir , bientôt tous le monde aura une ou plusieurs raisons de descendre dans la rue ...
lol , moi aussi , alors si toi trouve : )
oui , je l'ai fait , deux témoins et mon fils de 3 ans était le seul invité supplémentaire .
par exemple ) , c'est une faute d'orthographe ?
si peinture à l'eau , versez de l'eau dessus et frottez avec un spontex .
pas moi !
ça peut aussi donner de lourdes rides .
il faudrait peut-être élargir à toute l'afrique , maintenant les gens circulent beaucoup .
oui c'est un prénom normal , mais ça fait penser à lambada et ça donne un peu de poésie ... ^^
ce qui est drôle , c'est qu'ils ont le même raisonnement que satan qui s'efforce de dédiviniser et rabaisser la gloire de jésus !
oui l'euro
lui trouver une maison de retraite adaptée sur paris ou à toulouse , après en avoir discuté avec elle et éventuellement la famille proche . autre solution , la prendre chez vous si vous avez la place et si elle peut avoir un coin à elle avec une aide à domicile . c'est à vous de voir .
parfaitement !
je suis pas pd
penche sur les chemins , où l'homme doit servir ,
ma jeunesse . plus tard emmanuel lévinas , dylan thomas , les écrivains américains .
ta période de purgatoire sur terre ( en tant qu'humain )
je connais une maronite mariée à un protestant . ma mère avait un oncle qui était témoin de jéhovah et il était marié à une catholique . il y a de tout dans cette vie ...
non , comme son père avant elle , ils n'ont jamais eu envie d'être élus président , ils ne sont là que pour semer le trouble ( et ils y arrivent bien malheureusement ) ...
a 22 ans , perso , je travaillais.mais j'habitais chez mes parents.ca me dérangeait pas .
je me réveille parfois la nuit au milieu d'un rêve et dans ces cas là je m'en souviens , et j'ai qu'une envie c'est d'y retourner .
oui oui c'est ça foncez petits bolides
les vieilles roues n'ont plus le dessein , elles patinent et finissent gj sur les ronds points
est-ce qu'à force d'insister sur la surveillance de sa santé , sur les risques , les indicateurs comme le taux de cholestérol , etc. plutôt que sur le plaisir non coupable , on ne provoquerait pas des réactions somatiques à l'opposé de ce qu'on cherche à obtenir ?
sève , rut , chair gît ...
quand nos proches nous quittent , nous souhaitons les revoir un jour . oui , nous le reverrons dans l'au delà , c'est pour cela que le seigneur jésus nous invite à croire en lui . il nous donne cette espérance d'aller voir nos proches ... . car ceux qui sont morts en christ vivront avec lui , telle est notre espérance et notre joie de se retrouver avec nos proches et vivre avec lui dans l ’ éternité .
il faudrait vivre en ermite ... ..mais notre siècle nous happe de telle manière qu'il faut se concentrer sur ce qu'il comporte d'effervescent , de délicieux , de bons , de mauvais pour y trouver son sillon de bonheur .
oui , autre époque . disons qu'il mettait le pantalon réservé autrefois à l'aristocratie je crois
et qui n'est pas de l'amour , puisque celui-ci 𝐍𝐄 𝐏𝐄𝐔𝐓 𝐐𝐔'ê𝐓𝐑𝐄 𝐈𝐍𝐂𝐎𝐍𝐃𝐈𝐓𝐈𝐎𝐍𝐍𝐄𝐋 ; contrairement à `` l'émotion '' ...
`` joyeux anniversaire , mes vœux les + sincères . '' lili
patrie vient du mot patria et du mot pater , qui signifie la terre héritée de nos pères ( car les pères combattaient pour avoir territoire ) .
post scriptum
non
et toi , qu'est-ce que tu ressens ( ou ressentais , quand tu avais encore la motivation ) pendant la pénétration ? tu ne nous parles pas du tout de cette partie de la question . le fait qu'il ait un problème d'anorgasmie ne devrait pas l'empêcher lui de te donner des orgasmes avec la pénétration , tant qu'il est juste anorgasmique et pas impuissant . si aucun de vous deux n'a d'orgasme c'est sans doute qu'il s'y prend pas très bien ( je dis il parce qu'en général c'est quand même l'homme qui a le rôle le plus actif dans cette affaire ) . pas assez vigoureux peut-être . c'est pas un grand sportif ?
2 ) forte perspective de chômage avec l'automatisation croissante des données
il y a bien d'autres moyens de traiter l'acné que par la pilule , allez voir un dermatologue digne de ce nom .
si seulement c'était que 2 ou 3 trucs et que en ce moment ...
est tu une meuf ou un mec ?
lire la bible , c'est la parole de dieu , celui qui la lit en imprègne ses pensées
soie , velours
de rage…
et que si le contre-transfert peut se faire correctement . ( si la technique et le feeling du psy correspondent à ta personnalité ) . ... dans le cas contraire le psy finit par t'orienter sur un confrère à lui . mais c'est rare . en général , c'est le patient qui dit `` tout ça c'est des conneries , j'arrête tout ''
à moins qu'on veuille bien me qualifier de `` faiblement intelligente en allemand '' , `` intelligence passable en français '' . c'est comme vous voulez .
vas vendre des tee shirts !
ce qu'il y'a surtout , c'est que vu qu'il est pas franchement compliqué de se procurer un flingue au marché noir , et que les fichés s n'ont pas un flic derrière eux 24h/24 ca ne servirait strictement à rien d ’ empêcher , par principe , les fichés s d'avoir un permis de détention , sans compter , le risque d'alerter ceux qui en avaient un avant d'être fiché s , et qui d'un coup , ne peuvent plus se le faire renouveler
et par la main toujours se tiennent ;
c'est parfait et j'ajouterais il est temps que cette superstructure bourgeoise qui ne sert qu'a se goinfrer sur le compte d'un peuple seul producteur de la valeur économique et dans l'incapacité d'en définir sa propre valeur d'usage sache qu'il va lui en cuire depuis deux siècles et demi d'exploitation . qu'il s'en aillent tous a coblence , on ne transige plus avec le capital , il détient tous les arbitrages , tous les leviers d'actions économiques , tous les chantages et notamment celui de l ’ attractivité territoriale , toutes les institutions , ils nous laissent sans destin . nous n'avons pas besoin d'eux pour produire , ni pour définir des stratégies d'actions pour l ’ écosystème ou l'avenir de nos enfants , il y a bien longtemps que les plus éclairées ne supposent plus aucune rationalité au capital et a ses odalisques . on ne transige plus avec le capital on l ’ assèche ...
tube people = demons . clones = demons . human costumes that demons wear = demons . dinosaurs and 666ed people have triple stranded dna ; normal person ca n't swallow 666ed food ( designed for 666ed people ) . demons live inside clones . bacteriologist alexandre yersin ( who discovered bubonic plague ) is depicted on the shroud of turin . there is another shroud ( shroud of milan ) on which blasphemer yosef ( who was crucified on a pole in 1066 ad ) is depicted . menachem mendel schneerson , lenin ( el=deity in hebrew , nine = no in german ; so , when chanted repeatedly is blasphemy against the creator ) , and yosef were possessed by azazel ; now , rico cortes is possessed by azazel .
lis son discours d'investiture et tu pourras te faire une opinion par toi-même .
voir dans les paramètres en haut à droite .
etc ... etc ... . etc ... .
« le désir fleurit , la possession flétrit toutes choses » , marcel proust ! !
le trésor jumeau
.
il faut jouir sans modération !
ca fait du bien aux parties quand on les enfile !
griezmann avait bu quand il a dit ça , il était gris , eh c ' man !
change d'electricien , la prise est alimentée , seule , puis la phase repart vers la prise avec son retour , pour aller vers l'ampoule/ , la prise est une chose , l'allumage une autre de plus les normes actuelles préconise une `` terre sur sortie douille , la phase est facile a reconnaitre , ( attention tu peut trouver du `` jus sur un retour , , sans `` metrix , pas facile !
un prénom comme un autre ...
fils modèle aux yeux de mes parents cathos intégristes ,
c.a.t.a.s.t.r.o.p.h.e aujourd'hui ! ! !
les maisons closes sont interdites quelles qu'elles soient , point - barre !
'grands ' , aux biens-vus . maintenant si ce jéhovah est ce dieu , qu'on sait ainsi , c'est
tit'étoile ☆
c'est moche d'inventer des âneries pareilles qui ne tiennent pas debout .
tout est possible si les 2 sont d'accord .
satanas ( les fous du volant ) . les oreilles il les cache !
il y a le gris perle aussi , mais ça vaut pas grippette ...
oui il leur faut un peu d'argent et deux ou trois mecs acceptables et la fille tete de liste . ils arriveront à 8 % , juste ce qu'il faut
ha vous aussi on forme un club ?
💞 𝓓𝓮 𝓵'𝓮𝓶𝓹𝓪𝓽𝓱𝓲𝓮 ...
saturday night fever reste indémodable
plus l'amoureux pasteur sur un tronc adossé ,
certes !
une révolution prochaine pour tout remettre à plat en commençant par les salaires des élus et retraites exhorbitantes des présidents , que les français soient les mieux lotis à tout point de vue avant de penser à l'europe et la grosse merkel
pourquoi dans ce ( si beau ! ) forum de concentration
as-tu des tunes ? si tune en a pas , n'utilise pas itunes
une nana en recherche de plan cul n'a pas besoin de passer par des sites à la con .
si tu es interdit bancaire tu ne peux pas avoir de crédit .
mais je serais plus précise dans le courant de le semaine , si je peux .
il arrive , un moment , ùu l ’ homme le plus fier ,
mot sans origine inventé de toute pièce ! !
puisque tu as trouvé une problématique et un plan , c'est qu'ils découlaient de l'analyse que tu as faite du poème . donc la démonstration se fonde sur les éléments de cette analyse .
question à poser à votre orthodontiste ! !
les parfums sont fait pour faire disparaître l'odeur des chiottes .
il faut partir en algérie d'urgence , la vie y est meilleure là-bas .
`` tu fais bien ce que tu veux , dans un cas comme dans l'autre , vous aimez bien vous pourrir votre quotidien avec la bassesse des autres . moi ça fait des années que j'ai arrêté de croire en l'être humain , c'est fou comme tout d'un coup ma vie n'est remplie que de joie ``
a la salle de muscu il n'y a que de ça !
la violence d ou qu elle vienne n est pas supportable , et je pense qu il y aura de plus en plus de violences si tous les samedi on a des manif , je pense que ce quinquennat aura été le plus pourri de tous les quinquennats et des septennats
lol !
j'ai accompagné mon enfant de 7 ans lors d'une sortie scolaire et la mere d'un autre enfant n'a pas arrete de lui caresser les cheveux , de lui ébouriffé les cheveux , lui toucher le cou et les oreilles . lorsqu'elle a remarqué que je l'avais vu elle a semblé très gêné ce qui accroît mon malaise . je ne sais pas quoi penser de cette attitude .
mais si je me laisse aller je peux parler des heures à une personne ayant une bonne écoute , j'ai plein de choses non dites à dire .
si un rendez-vous est pris c ' est normal , à lui d ' y aller quand il faut .
sous la 5 ème république vous serez obliger de changer de nom seigneurs , vos privilèges c'est fini .
la régle est formelle , on ne peut y être inhumé avec sa moto .
pilonnage de gosiers femelles
faudrait bien voir la scène mais si tu génais tu as bien du t'en rendre compte comme ceux qui restent assis sur les strapontins alors qu ' , il y a plein de monde debout , c'est normal de se lever dans ces cas là .
rien ... .comme ces milliers ou meme centaines de milliers d'agressions qui finissent en rien ... ..
il a raison ou vas chez un notaire pour être sur !
oui . moi . je ne l'ai jamais fait . ca m a été reproché longtemps au boulot et par ma mere . et au moins , je ne fais pas peur à mon partenaire au réveil . il sait à quoi je ressemble au naturel .
au temps du général , l'état était neutre . enfin , c'est ce que disait mon père parce que moi , j'avais 15 ans . il faisait du syndicalisme dans une arrière salle de bistrot parce qu'en ce temps là , la section syndicale d'entreprise n'était pas reconnue .
mots
l'isolement qui peut être un symptôme pathologique chez certains dépressifs , peut au contraire constituer une option éthique parfaitement saine et rationnelle chez d'autres : `` pour vivre heureux , disaient les sages épicuriens , vivons cachés . '' et c'est une maxime parfaitement sensée qui nous rappelle qu'il vaut mieux être seul que mal accompagné .
que faire ? refuser les colis ( éternellement ) ? demander à amazon d'interdire mon adresse ? porter plainte ? me recycler dans la revente de trucs inutiles sur une plateforme concurrente ?
jaguar saint maur
noirs ou maghrébins dans leur pays d'origine resteraient au même niveau que ceux de leur pays d'origine , il faut l'admettre . leurs équipes n'ont jamais été championnes .
je reste à l ’ intérieur et , dès fois j ’ en profite pour mettre de l ’ ordre dans mes placards . si j ’ ai des films à regarder , je fais des crêpes , un chocolat chaud et je vais sous ma couette . si mes enfants sont à la maison , à ce moment-là on en profite pour faire une partie de jeu de société ou jeu vidéo .
la sonate à kreutzer ( 1956 ) eric rohmer
bah je préfère tous les muslmans quelque soit
valide
et les routes toujours se croisent .
sur internet tu trouveras tous ce que tu voudras .
les propriétaires de ce genre de chiens on rarement des intentions bienveillantes
elle en a sûrement la nécessité .
c'est l'idéalisation de la connerie .
règles de vie qui me semblent être importantes !
je ne comprends pas votre raisonnement . vous voulez emprunter à une banque en payant des intérêts , pour avoir un compte créditeur , c'est à dire prêter gratuitement cet argent à une banque ( peut-être la même ) ?
moyen-orient europe même combat même ennemi
autant en emportent les vannes , au secours
ça fait plaisir de voir que , malgré tout , tu as fait des progrès en anglais…
c'est là que tout renaît ?
possible !
oui tellement dure qu'au final on ne profite de rien .
il a le sperme brûlant et qui attaque comme de l'acide , tite yoyo tu as rencontré le diable ! !
la gravité : la gravitation , l'une des quatre forces fondamentales qui régissent l'univers , est l'interaction physique responsable de l'attraction des corps massifs entre eux . elle se manifeste notamment par l'attraction terrestre qui nous retient au sol , la gravité , qui est responsable de plusieurs manifestations naturelles ; les marées , l'orbite des planètes autour du soleil , la sphéricité de la plupart des corps célestes en sont quelques exemples . d'une manière plus générale , la structure à grande échelle de l'univers est déterminée par la gravitation .
3/ satisfaire directement sa soif de stimulations extérieures court-circuite le fonctionnement de la pensée . le type qui s ’ enivre d'une activité quelconque cesse de penser , où plutôt cesse de livrer le contrôle de son corps à sa pensée .
les flics tirent à balles réelles dans ce pays pourri .
parce qu'ils sont frustrés , ils sont pas foutu de savoir être heureux , trop mentalement attardé pour savoir ce que c'est .
bonne chance .
j'en ai un qui me l'a fait ! il se laissait soigner , il n'allait plus très loin . pour mourir , il est allé loin , je l'ai cherché , dans un grand périmètre autour de la maison .
un jour le corps se rebelle , l'âme se met en berne ... c'est le burn out , un accident , la maladie ou la dépression ... .commence alors une longue route qui te laisse juste assez d'énergie pour l'essentiel ... .au grès des résistances , des accès de volontarisme qui retombent comme soufflés au fromage ... .le fichu lâcher prise arrive et un gros `` et pis merde ! `` avec ... .
si je ne conteste pas que la belle prose puisse avoir de très bons cotés ;
vos enfants devaient renoncer aussi
✝ tout dépend des déchets et de leur niveau de radioactivité . au bout de 500 ans , les déchets faiblement radioactifs ne sont pas plus dangereux que des engrais phosphatés normaux utilisés dans l ’ agriculture . au bout d ’ environ 30 000 ans , le rayonnement des déchets moyennement radioactifs présente le même niveau de radiotoxicité que le granite . au bout de 500 000 ans , le rayonnement des déchets hautement actifs devrait présenter le même niveau de radiotoxicité que l'uranium naturel . voilà , voila .
je n'ai jamais entendu de cellulite aux seins .
les humanités oublient les données de références essentielles et capitales ... .
un peu plus loin le massif de la ste baume ( st maximin )
bonjour carlene
pour redorer son blason ?
engljsh mrd
mdr ! c ’ est bien vu .
néo-zélandais ...
beaucoup ce que j appel du commérage sur cette affaire
on n'y parvient pas vraiment , les yes card ça existe et les bugs dont on ne nous dit rien ou presque aussi , faudrait pas trop que ça se sache que des hackers piratent régulièrement les banques ...
t 'as pas de putes dans ton coin ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
qui va jusqu'à en faire crever de jalousie certain
l'affaire décathlon démontre surtout la connerie et l'islamophobie des français .
c 'est restreint .
bleu-bite ... !
retourner dans le nord-ouest canadien ...
merde !
you tube.savannah cat camp ... .stryker the cat .
renouvellement de l'activité
non..c'est agréable..revoir son visage imberbe et insouciant sans se douter un instant que nos parents trimaient dur pour faire de nous ce que l'on est aujourd ’ hui .
when shadows forever reign dark funeral
car , lorsque je serai seul , tu resteras dans mon cœur !
bienvenu ( e ) dans le quotidien de beaucoup .
cherchez plutôt du côté de la vertu
comment trouvez-vous le film « qu'est-ce qu'on a encore fait au bon dieu ? » ? personnellement , je l ’ adore . ?
si elle est au milieu du lac , je lui jette la bouée et je fais le 18
pourquoi vouloir lutter contre la fièvre ... ?
parce sue celles que j'ai passées ces derniers temps contrôles o pointé rien que dalle nibe
etre cool et à l'écoute de l'autre .
en général c'est en option . il faut le demander . elles le font pas toutes .
puisqu'il y en a des solutions ...
trop touchant trop triste et ça me ... ... ... .remue trop les tripes et me file des frissons : - (
je compatis avec les forces de l'ordre , une seule solution ; il faut qu'ils rejoignent le mouvement , ils sont très concernés par les revendications des gilets jaunes .
`` inch'allah : l'islamisation à visage découvert '' .
alors ? de plus en plus abruti ?
non , je ne suis pas mahométan moi !
ma vie s'en va , ma vie s'en va
êtes vous un malade par manque ou refoulement , jalousie ... ?
non . je n'ai pas les moyens pour moi , alors pour un neveu… .
je n'ai pas de toc merci ça va .
le dernier film d'iñarritu ne faisait pas partie de la compétition , sinon qui sait un clandestin virtuel aurait pu remporter un prix .
tu devrais éviter de tenter de dérider l'assistance quand mohamed et saccharles sont dans les parages , ils sont imperméables à ton humour ! !
l'extrait suivant est terrible . brassens avait rendez vous pour la première fois avec antoine pol et celui-ci était mort juste avant le rendez-vous . lino ventura ne le savait pas et demande à brassens de chanter cette chanson . l'interprétation de brassens et l'émotion ambiante est palpable et émouvante lorsqu'on connait le contexte
4- et la poêle en aluminium ?
pas du racisme ça
@ @ je viens de lire tes 2 ajouts tu confonds tout
physiquement , je n'ai pas de critères précis .
c'est a toi de modifier ta trajectoire.ne restes-pas dans une filière sans avenir.le tout est de choisir une direction , un cap.et dés que tu sais ou tu veux aller , fonces .
j'ai connu des américains aussi froids et distants que certains parisiens , d'autres aussi chaleureux que des marseillais après un 51 ... ça dépend les gens et la chance de ceux sur lesquels on tombe , les affinités , les circonstances etc .
oui , appeler l'électricien . lui , au moins , il saura faire .
j 'ai connu un turc qui y planquait son gun .
originelles ( non-indoeuropéennes ) sont disparue à cause de quelques peuples
quand même
non
macron est un libéral , il ne l'a jamais caché et c'est à chacun d'en déduire ce que ça signifie . tout le reste est purement cosmétique , de la poudre de merlinpimpin pour faire rêver les maquilleuses de plateaux
mais les hommes c'est comme les melons pour voir si fonctionne bien , regarde si la queue se détache bien , et à l'odeur aussi ^^
c ’ est une question très difficile à répondre .  je choisis l ’ espagne , car son côté romantisme me fascine toujours . j ’ adore le barcelone , particulièrement la légendaire sagrada família . j ’ ai de beaux souvenirs en espagne , notamment ma demande en mariage et ma lune de miel . mon mari m ’ a déclaré sa flamme au parc del laberint d ’ horta .
confucius : choisis un metier qui te plait et tu n'auras jamais l'impression de travailler
l'unité , la dualité , la trinité , le quaternaire sont des chapitres de la philosophie , et par exemple dans le yoga de patanjali ( yoga veut dire philosophie en sanscrit ) , toute connaissance est septuple ...
le mariage est une institution créée lorsque les espérances de vie étaient courtes . ils duraient pas plus d'une vingtaine d'années . avec l'allongement de la durée de vie , on peut envisager des mariages qui durent quatre-vingt ans . c'est long ... très long si on n'a pas fait le choix `` parfait '' .
•un meurtre de sang froid : un ice crime
laisses donc couler tes larmes ça fait beaucoup de bien !
découpe le tour avec des ciseaux .
avec zéro adhérent pour payer des cotisations , je ne vois pas l'intérêt de créer une association pour donner ce genre de conseils que tout le monde peut trouver sur internet ( dont tu ne dois finalement pas savoir te servir puisque tu poses une question aussi basique ... )
mais justement , ce n'est pas un emploi salarié ! et tu devras commencer par payer ta formation .
il faut dire que saint-jaune perce ...
- celui contre la police américaine ?
mais attention , ça peut aussi décaper la matière du vétement et l'abimer définitivement .
j'étais un peu petit pour saisir tout le sens de ses imitations . avec le recul , georges marchais .
je ne parlerai pas , je ne penserai rien :
wiki/op % c3 % a9ration
je tends mes bras , et me relève
euh , je gêne quelqu'un là pour ces peb sans cesse ? quelqu'un qui travaille uniquement sur l'apparence des points positifs et qui les multiplie grâce aux failles du site ... affichage surgonflé pour donner l'impression d'être tellement brillant ... sachez que la stupidité et la malhonnêteté ne font jamais la gloire ... a commencer par le jugement que l'on a de soi-même , je suppose , oui je suppose car je suis quant à moi , droite ... . quelle puérilité !
pov chat ! !
j'ai aussi du lacoste !
speed between the lines gama bomb
çà alors !
`` il y a trois sortes de violences :
= 2800/0,77
oh cette pauvre dame doit maintenant avoir au moins 78ans laisse lui ces moments de nostalgie passé à te peloter tes fesses
maintenant tu peux étaler ta crasse , je n'y reviendrai pas .
les trois
comme le veut la morale , à qui présenter ses hypocrites condoléances ?
macron plus à gauche ? ça va bien ?
pas besoin , ça repousse tous les ans ^^
à partir du curry , c'est rarement commun habituel dans la langue française je suis entrain d'apprendre le français et je veux connaître les différentes façons de poser des questions en cette langue ! `` poser une question ! pousser un caddy , une charrette ... une chanson ! aimait vous le curry ? marie apprécie-t-elle le curry ? faut il en mettre beaucoup ? non car le goût est assez fort et se serait immangeable . , trop ècoeurant ..
bonne blague .
fais des petites verrines , c'est pas compliqué à faire et cela ne coûte rien !
non mais si tu votes pour moi , je fairais voter la loi .
1 jean 4 v 18 l'amour parfait bannit la crainte
mahnnâh allah promenait ?
tout seul ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
vivre en harmonie avec l'humanité , avoir conscience non seulement de notre existence mais de toutes les vies sur terre .
fatigue marre après je sais pas
tout à fait comme un son , la lumière ( et donc les photons ) n'existe que dans le mouvement . la nature même du photon est de se déplacer à la vitesse c dans le vide , ou en tous cas à une vitesse inférieure infiniment proche . le photon n'a pas à `` accélérer pour atteindre sa vitesse '' il est créé directement avec sa vitesse .
le cinquième point , ça servirait à quoi si on a déjà nos mot à dire directement sur les lois ?
c'est un peut comme un ( humoriste ) mort avec les paquets de lessives ( deux pour le prix d'un . ho ! bien non alors ! ... )
je pense que tout dépend de l ’ architecture de la maison . une déco rustique n ’ irait pas du tout dans une maison moderne . par contre , je suis tout à fait pour le mélange des deux dans la même maison . il y a certaines pièces comme le salon où le rustique s ’ accorde bien à la modernité .
a l'origine une personnalité comme bénito mussolini , était socialiste .
par les gilets jaunes et leurs soutiens ou bien par macron et ses alliés ?
il s'auto détruit peut être ... .
oui , mais pas maîtrisée par tout le monde , même dans les pays dit touristiques comme l'espagne ou la turquie ... les gens ne la parle pas vraiment ..
les démocrates américains ne passent pas leur temps à vilipender les riches ( le comique `` moi je n'aime pas les riches '' , de françois hollande , avec ses revenus plus ou moins déclarés avoisinant les 35.000 euros / mois ) , pour la plupart ce sont de purs capitalistes , effectivement très tournés vers le sociétal . rappelons aussi qu'aux usa , la fraude fiscale est considérée comme un crime , ce qui n'est pas le cas en france .
non !
fondée en 1947 - du temps du bloc soviétique athée - , l'aed , est une fondation internationale de droit pontifical , qui examine tous les deux ans , la situation ( tous groupes religieux ) de 196 pays , grâce aux renseignements fournis par une vingtaine de journalistes indépendants
mon ode elle pr lé moment
en général quand on prend de l'alcool de très bonne qualité , souvent cher évidemment , je trouve que les effets secondaires sont bien moindres . je bois assez souvent de très bons whiskys et ça passe généralement mieux que le reste . je me souviens avoir beaucoup apprécié la vodka parliament dont toute les impuretés sont retirées par un procédé de filtrage par protéines de lait . c'est tres bon
oui , pas d'interprétation à apporter en plus . le phénomène de la résurrection est vraie si vous y croyez . ce n'est pas parce que vous l'avez vu en rêve que cela est un mensonge . le plus important en vous est de chercher à comprendre comment un rêve peut exister .
ce qu'on appelle la crise des réfugiés est en fait une crise humanitaire ( ... ) n'importe qui peut être réfugié . cela pourrait être vous ou moi
ils donnèrent aux murs l ’ épaisseur des montagnes ;
il faut tourner l'apache autrement tu vas recevoir une avalanche d'impala cuits comme les cabris au lait !
son altesse ne miaule quasiment jamais , et quand elle miaule , on dirait qu'elle roucoule ... c'trop mignon ...
.
pareil dans d'autres traductions . la question est pour discriminer , elle n'a pas de but spirituel .
c'est comme la découverte de l'amérique , à priori l'intérêt est nul , mais on ne sait jamais .
le saint dit ensuite enlèvent tout les clous de la planche maintenant , l'homme le fit , il enleva un à un tout les clous et lorsqu'il eu fini , le saint lui dit , `` ça y est maintenant tout t'es péchés sont enlevés de toi , mais il dit regarde la planche , que reste il ?
satan était un ange très puissant au même titre que jésus mais il était jaloux envieux alors sa rébellion l'a conduit à être banni du paradis par son créateur dieu . donc dieu est plus fort .
- maman , j'ai envie de chanter ...
le muguet fleurit chaque année ,
- limiter les dispositifs sans fil ( perte d'énergie car un rendement unitaire n'existe pas , donc pour la charge aussi ) ,
coucou le troll
vous avez raison de vous planquer pour dire autant d'inepties ! ..
le sport ne fait pas maigrir .
sinon , tu vas voltiger et jusqu'à pampérigouste on verra de la fumée , mais de toi + rien , sauf une plume ...
.
je crois que je perdrais la foi
ça vous fait parler .
merci aux nationalistes
les poètes , devant mes grandes attitudes ,
le phénomène n'est pas nouveau , mais les vagues de froid hivernales chez ton copain trump et surtout les vagues de chaleur estivales un peu partout sont et seront plus fréquentes et plus fortes , c'est l'augmentation des contrastes prévus par les modèles climatiques , que tu le veuilles ou non !
il essaye de sauver la commande de 350 000 000 000 $ d'armement que l'as lui a commandé ! !
ni celle du lâcher prise , mais une autre terreur
hello ,
il aura bien vécu pendant plus de 80 années ! s ’ il aime vraiment son chien , il peut lui trouver un nouveau maître au cas où il venait à décéder !
il faudrait connaître tous les matériaux du système solaire . mais qui sait si ce n ’ est pas le premier du genre dans le système solaire ? si ça avait été sous l ’ effet de notre soleil ; est-ce que l'objet a voyagé ? même s ’ il avait un certain pourcentage de matériaux en commun avec notre matériel , il pourrait toujours venir d ’ ailleurs .
trouduc .
bonjour riha et contente de ton retour . ce que tu viens d'écrire est très beau et triste .
avec le temps
bonne baisse , ton petit trou va être mis a contribution , sache le
bien pour quelle démocratie ? celle des casseurs ?
une bourse !
ca ne justifie pas en tout cas l ’ agression des journalistes qui sont sur le terrain .
...
lors d ’ un congrès de violonistes , deux musiciens bavardent , un parisien et un marseillais . tous les deux sont fiers de leur talent . le parisien dit : il y a 2 semaines , j'ai joué un concerto dans la cathédrale notre-dame de paris devant 6.000 personnes . j'ai tellement mis d ’ émotion en jouant , que j'en ai fait pleurer la vierge marie `` .
c ’ est des gros secret ! on ne saura jamais rien .
voir la paille dans l'oeil du voisin et ne pas voir la poutre dans le sien est une habitude très répandue et particulièrement chez certains politiques et `` intellectuels `` français donneurs de leçons pour le monde entier sauf pour eux !
pour mon prochain l'autonomie ce sera le critère principal .
qu'elle aille voir son médecin , son gynécologue , prise de sang ...
- le cpe peut punir , mais n'a pas le droit de sanctionner ( avt , exclusions etc . )
je te remercie :
mise à jour 3 : seulement , j'ai l'impression que c'est vraiment tard . puisque je n ’ ai pas réussi à tisser des liens profonds , à bâtir de véritables amitiés ( tout est resté superficiel , malgré mes actions et mes efforts ) , et autour de moi , plusieurs confirment que les vrais ami ( e ) s , on se les fait au collège et au lycée .
je vais te dire un truc . je me désole aussi de voir des règles de plus en plus contraignantes un peu partout mais il faut quand même voir qu'à force de faire confiance aux gens , chacun fait n'importe quoi et personne ne veut assumer les conneries : combien d'hectares de forêt brûlés par des inconscients s'ils ne sont pas carrément pyromanes , combien de gens blessés par des chiens qui divaguent , combien de milieux naturels détruits , piétinés , saccagés par des déjections diverses ?
ô j'en suis baba
la limite entre la partie visible et le reste de l'univers observable est appelé l'horizon cosmologique .
enfin un connard qui mange .
l'oubli ! l'oubli ! c'est l'onde où tout se noie ;
non jamais .
salut , bizarre ta question , si tu as pu poser ta question c'est que tu as réussi a te connecter sur ton compte yahoo . a moins que tu parle d'une autre boite , dans ce cas donne plus de précisios .
le plus fort , le plus beau ? pourquoi tant de mauvais désirs qui ont pour unique ?
signe divin
maintenant retournons au francs ! ils ont conquis la grande partie de
pas assez faux jeton .
tu as attendu trop longtemps pour les faire castrer . je le fais à 5 ou 6 mois pour éviter ces mauvaises habitudes qui pourraient perdurer un moment après la castration s'ils trouvent que c'est mieux que la litière .
1- tu veux dire '' les immigrés basques '' ? parce qu'on vient de te dire qu'ils sont génétiquement plus proches des celtes du royaume uni que des celtes du continent .
pourriez-vous me donner votre avis ?
ils me font rire , je les aime bien .
ensuite ils obligeraient à construire solide des objets garantis 10 ou 20 ans de sorte de ne pas sur polluer en les refabriquant sans arrêt . bien sûr cela pose un problème de chômage mais est-ce plus intelligent de travailler inutilement en détruisant la planète ?
j'ai héberge un sdf pendant 1 mois chez moi dans ma maison ... . et je n'en suis pas morte ... . et depuis , il a un stage d'informatique ... par la mission jeune ... bref ...
la même que vous en petit on dirait un monstre votre avatar
je pourrais dire ça autrement : avec dieu ou contre dieu
kikou ! « là-haut » est un film d ’ animation que j'ai récemment vu avec mon neveu . l ’ aventure est présente dans cette réalisation haute en couleur . j ’ ai adoré l ’ intrigue ainsi que les personnages phares . dès les premières minutes de visionnage , j ’ ai été conquis ! je te le recommande vivement . ciao !
ça dépend du moteur , pour le1,5dci c'est 6ans ou 150 000km
certains personnes arrivent à vivre ainsi.d'autres non .
oui réponds bien
il n'y a pas de pression dans l'espace , c'est le vide total ! !
passe une bonne journée
avis d imposition sur le revenu m a été accepté dernierement .
non il y aura tj une femme pour re-procréer ... ... .
un ex qui veut revenir c'est bien de ne pas le satisfaire si c'est cette personne qui a dégagé l'autre ... .car cette personne aurait dû savoir ce qu'elle allait perdre ...
une biere par jour c est dejà une addiction
que faire ?
ogm , de ce blé , elle en fait aussi de l'oseille .
qu'il ait de conflit à cause de ça , disons , que tu as raison , mais
ben ouais , ça dépanne bien quand y'a plus de pq
il a vendu ton permis et ta cg ... ... ..
je pense comme franck : c'est par atavisme . dans la nature , l'eau disponible n'est pas dans un bol , dans un lieu sécure , elle peut cacher des prédateurs . le chat dégage la surface pour voir dessous .
si c'est un bébé je ne vois pas où est le problème . tout le monde aime caresser les cuisses potelées d'un bébé , et papouilles son petit ventre . mais à partir de deux ans , ça me semble bizarre
qu'est ce qu'un bon journaliste ... ?
4 cultive toi et ouvre tes yeux , tes oreilles
avec @ num : elle est si belle , si intelligente ... ..
ne confondez pas la palla et la burqa !
ohhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh oui ... ... ... .. la mienne me fout tout en l'air , par exemple l'écran à l'envers ! ! j'ai du passer un temps fou pour trouver comment le remettre à l'endroit ! ! ! ( altgr et les flêches ) ben je le sais maintenant ! ! !
bon week-end laure
oui la superficialité féminine est sans limite
des dizaines de logiciels proposent cette fonction inutile , tu dois bien être le seul à la rechercher .
heureusement que le hezbollah , malgré ses mauvais côtés , peut s'avérer être assez utile dans la lutte contre daech et les autres groupes djihadistes
la jalousie
bonsoir myosotis ,
aucune idée
ah ouais ça date je les avais zappé .
il existe des forets à béton spéciale carrelage , la différence avec les autres c'est que la pointe est en étoile .
il est passé par ici est plus courant .
reste chez toi si tu habite les quartiers , car meme tes trous de nez et oréilles vont etre défoncer par ces animaux mahométans
très simplement parce qu ' ils n'ont pas le sens de la démesure .
pour le gvt d'occupation , oui car il empeche toute dissolution de l'an ...
a la cuisinière
pour une semaine de vacances , parce qu'on ne veut pas payer pour le chien , parce qu'on zappe le fait certain qu'il va souffrir .
plus les immeubles à appartements sont énormes ... .plus les contrôles des charges deviennent difficiles ... .
si c'est bon , y a forcement une raison !
ca c ' est intéressant
... et comme , en prime , les gènes qui ont une importance dans la race sont très mais alors tres peu nombreux , ça ne serait vraiment pas de bol qu'un gène qui cause une débilité soit associé à l'une ou l'autre race humaine ... d'ailleurs personne n'a encore rien trouvé de tel .
mais qui maîtrisent mieux ( je crois ) la guitare et ses mystères !
la vache .
on ne sait plus quoi penser sérieusement !
d'où tu tiens ces conneries ?
rien n ' est innocent dans les domaines de la pensée .
non
il me semble que la région l'alsace lorraine est bien contente d'être avec la france .
la question est à poser sur yahoo us puisque seul dans ce pays le conjoint du président à un titre et un statut , contrairement à la france où le conjoint n'a pas de statut ni de titre . et ce n'est pas l'états-unification de la france d'autant plus poussée par un fan de ce pays décadent qui peut changer la loi et la tradition !
non . on a dit que tu passes ton bac . grrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
en écrivant plus grand ?
les causes sont diverses , rivalités entre membres du groupe , manque de cohésion dans le groupe , succès trop rapide et divise les membres , conflits avec les producteurs , extravagances , carrière solo ! !
finalement à ta question l'antisémitisme et antisionisme ne sont
c'est en australie ou le trou de la couche d'ozone est le plus important .
la pression du popole emploi
oui .
si ça saigne , c'est qu'elle était vierge ! si ça ne saigne pas et bien ... elle aurait pu être vierge aussi !
disons plutôt que se sont certaines religions qui s'associent aux richesses du monde
pourquoi tu dis ton nom et en même temps tu es en anonyme ?
pas vraiment , non , un vestige de l'empire grec
c'est à la plage qu'il faut aller .
tant que personne n'aura pas démontré que dieu existe , on ne saura pas s'il existe . donc c'est la preuve qu'il n'existe pas .
un jour de réveillon
ceux qui prétendent le contraire , que l'homme est tout petit et qu'il ne saura jamais rien de lui-même et de l'univers qui l'entoure sont des menteurs ou des manipulateurs ...
ah ispiration fémini ne
27. et c ’ est lui qui commence la création puis la refait ; et cela lui est plus facile . il a la transcendance absolue dans les cieux et sur la terre . c ’ est lui le tout puissant , le sage .
quel épicier !
voir les pilotes ?
ceux que ça dérange , on peut aussi se les zapper famille ou pas famille ! !
j'ai dit !
quand il prend part aux taches ménagères .
a priori , macron est atlantiste et donc plutôt russophobe . mais faisons lui crédit pour l'instant , il est intelligent , l'exercice du pouvoir l'amènera peut-être à prendre de sages décisions ... ou pas .
quand le plus grand des nus ment et qu'il affiche poster rieur , une peau laisse office , sein pose ...
en roulant pardi
plou ploum tralala anarchie vaincra
le bonheur n'est pas constant , et les études montrent que ce sont des moments de bonheur , mais tous les êtres humains tendent vers ça .
qui paie les campagnes électorales ...
doivent-elles leur nom à leur couleur ?
c'est effarant de créer sa boîte et de penser après comment on va trouver des clients ! et de demander des conseils pour ça sur yahoo en plus , les bras m'en tombent .
c'est l'institution familiale qui est compromis .
ce n'est pas lui uniquement . c'est de la bêtise généralisée . les anglo-saxons noyés dans leur consumérisme traitent les français de feignasses mais leurs jeunes manifestent et tuent pour un oui ou pour un non , juste pour être vus , pour leur besoin de reconnaissance . ce qui ne produit absolument rien et ne sert à rien .
good appetite
c'est possible , pour les femmes aussi , un amour non partagé est une souffrance
dans tous les cas , il faut croire que les fidèles serviteurs des dieux n'ont rien d'autre à faire depuis leur hôpital psychiatrique .
et devient l'amant du narcisse .
seal the deal and let 's boogie volbeat
non , c'est une perte de temps et d'énergie . sauf toutefois contre les gens qui m'ont fait vraiment du mal ... alors quand à leur tour ils souffrent , quelque part ça fait du bien ... mais ne m'arrête pas dessus malgré tout . je me dis '' bien fait pour sa gueule ! `` et je passe à autre chose .
la folie est sans t aussi , grâce à elle on ne sent plus ses maux .
non il a juste vu son fiaco , fillon !
cette question est en rapport avec l'importance accordée ou non aux paroles de mahomet en dehors du coran . justement les hadiths intéressent beaucoup ceux qui ne savent pas ou ceux qui ne comprennent pas . si dans la haute sphère on comprend facilement le coran c'est pas le cas dans les sphères inférieures ce qui désavantage l'humain .
bof , t'as pris la patte nouille au lieu de la patte mouille ! tu repasseras ...
pas seulement . il y a aussi des banques du reste du monde , les fonds souverains , les pays exportateurs qui recyclent leurs excédents commerciaux , les fonds de pension , les hedge funds , les compagnies d'assurance , etc , etc ...
c'est pour ça qu'on a coutume de dire : `` circulaire , y'a rien à voir '' !
mon fils veut faire ministre des cheveux , dans un gvt socialiste . ?
t'arrêterais de les sodomiser aussi ...
il me parait pas mal en phase avec les images que macron a voulu donner de lui depuis qu'il est en poste ...
les autres
y respectent plus rien .
le best pour débuter c'est d'acheter un livre d'initiation à la calligraphie dans lequel on explique la base , les différents outil d'écriture , techniques et même quelques alphabet . ensuite tu pourra éventuellement compléter en te servant d'internet et demandant conseil sur les forum spécialisé
il est evident qu il sera expulse du pays dans 3 ou 4 mois , mais les emmerdeurs du meme genre auront compris le message .
son souci ?
j'utilise le roundup est respectant strictement la dose et le mode d'emploi , avec un pulvérisateur réservé à cet usage . je pulvérise le soir , quand il ne pleut pas et qu'il n'y a pas de vent . un mois plus tard , plus aucune trace de chiendent , et ça ne repousse pas .
ex le desert social dans la ruralité
ta voix te met en lien avec toi même , peut être tu as besoin de ça , d'où le bien que tu ressens : )
je pense qu'il apprendra mieux la vie , qu'a l'école
non pourquoi
a moins que tu nous fasses une crise de jalousie aiguë , et que c'est trop injuste qu'il soit avec une autre !
avec 3 niveaux les sur doués pourraient prendre l ’ ascenseur social les normaux pourraient suivre et les sous doué serait aidés pour rattraper les autres .
tu devrais demander conseil à un savant de l'islam , ça doit être écrit dans le coran .
bonjour ,
et j'ai crié , crié-é aline , pour qu'elle revienne ... ... ... ...
non les barrières sont toutes électrifiées .
parce que c'est très facile d'en trouver et parce qu'il y en a beaucoup surtout dans les cités où les flics ont ordre de ne pas aller !
pour penser nul besoin d'emblème !
je pense que leur problème numéro 1 c'est le terrorisme islamique .
tape > > les moso sur google ... ... .c 'est les femmes qui se tapaient les mecs qu'elles voulaient et les jetaient de leur piaules à 3 heures du matin ... ..elles en changeait chaque semaine sans problémes . les enfants ne connaissaient par leur pére .
sur ce , je vais aller me mettre 1 doigt
a l'aeroport de roissy c'est le cirque .
pour optimiser aux maximum sa survie , qu ’ elle mettent une cuillère a soupe de bicarbonate de sodium dans chaque bouteille de 1.5litres d'eau et qu'elle boivent ( pour rétablir son ph a 7.5 , le ph acide est la première cause de cancer ) qu'elle se brosse les dents avec du bicarbonate ou qu'elle en rajoute un peu sur son dentifrice , qu'elle boivent chaque matin a jeu , un thé vert ( sensha si possible ) qui aura infuser toute la nuit ( mettre pose tasse dessus pour éviter la poussiere ) et si elle a le courage se passer de l'eau froide sur la tete et les seins avant chaque bain ou douche
voilà l'avenir que les pourritures qui nous gouvernent promettent aux peuples
ils ne le peuvent ni le ne veulent . pouvoir mettre le chaos à loisir , créer la peur dans la population est une arme gouvernementale importante .
je garde la douce souvenance
déjà que l'état d'urgence devient état permanent d'urgence .
il vous accompagne aux toilettes ?
oui et poignée de main moite
quand je me regardai moi-même , je ne me vis plus , car dans cette lune mon corps , par grâce , était devenu pareil à l'âme .
les arbres sont vêtus d'une faille craquante .
avec son rôle d ’ interface , la fonction de chef de projet digital implique une bonne connaissance ( ou du moins compréhension ) des différents corps de métier avec lesquels il travaille .
tu fais rien , tu l'as dans l'os .
cela fait longtemps que les ricains misent sur les islamistes sunnites radicaux ...
la qualité de leurs œuvres , sont des gens primitifs , arriérés ...
c'est un jeu dangereux . j'espère que cela se retournera contre les acteurs toxiques qui y ont pris part .
tu es con .
bonsoir ,
tu ne te serais pas trompé dans le nombre de zéros ?
une belle humaine avec une belle chatte le pied
sans revenu à paris , possible ?
-depakote
le revers de la médaille est le fait que nous devenions de moins en moins autonomes et surtout de plus en plus transparents vis-à-vis du système , des autorités dirigeantes et marchandes . aucun autre outil ne permet une telle traçabilité , pour un aussi grand nombre .
ça c'est passé avant 2012.il n'y aurait eu aucun interet a l'acheter.c'est un cadeau desinteressé .
mais oui , je pense que l'islam est compatible avec nos valeurs . le catholicisme l'est bien , et pourtant nos ancêtres étaient païens !
les amaghiz qui ont un portable sont-ils des kabyles téléphoniques ?
et poser ce genre de question à ton médecin qui t'y envoie , ça ne t'est pas venu à l'idée ?
alors sont très en manque de sexe .
bonjour riha
la méduse baise mal , et cest un mal baisé !
ma bouche s'accoupla souvent à sa ventouse ;
du mieux , il est possible de se connecter ... mais purée que c'est lent .
je pense comme ferry , que l'on donne de la troupe et fasse place nette à coup de baïonnettes et canons : p
or comme dirait rabelais une vie sans conscience , serait ruine de nos âmes
viagra 1/2 heure avant .
est-ce que ce serait un concours du plus gros mangeur de raclette ou un concours de la meilleure raclette ( en notant l ’ esthétique , le goût , le respect des ingrédients de base et carton rouge si il y a de la salade dans l'assiette ) car j'envisage de créer les statuts de la ffr ( fédération française de raclette )
bientôt , je l'espère !
y a beaucoup de fan de jul , et j'aime jul , ducoup j'aime doctissimo
les mecs se mettent au meme niveau de q.i et émotionelle que leurs gonzesses , en somme il deviennent des mecs sans testostérone , avec un comportement émotionnelle d'un gamin de 3ans
à l ’ époque de la formation des ethnies sur les continents , époque où , dans le monde entier , des milliers de peuplades furent confinées en groupes de gènes isolés des autres , les différences de pénétrance [ ou fréquence avec laquelle un gène se manifeste ] que l ’ on constate à présent firent leur apparition . il est paradoxal que chaque groupe d ’ hommes semble extérieurement différent des autres , alors que sous ces différences il y a une ressemblance fondamentale. ” . ( ainsi , tôt dans l ’ histoire humaine , dès que des individus étaient isolés des autres et se mariaient entre eux , un certain nombre de caractères héréditaires distinctifs s ’ accentuaient dans leur descendance . )
la définition d'une mère possessive c'est ça :
quand ils ont commencé à s'ennuyer ... sécu effe dé
je le comprends très bien mais un journal n ' est pas l ' endroit pour donner son opinion personnelle , sur ce point le csa a tout à fait raison .
très belle question
deuxième fois , puis une troisième . à chaque fois , un élément nouveau lui apparut . une ville , un port , une plage . les courants maintenant la tiraient vers la côte , la
pour moi c ' est beaucoup plus facile de repondre aux questions , en créer une c ' est plus difficile tellement il y en a eu de posées sur le site .
quand à vauban , il avait bien compris comment descendre dans la fosse .
